呢度個P牌會員幾時先甩P

THX

光復香港之後

我都好想知

永遠都唔會

去ok買咭

無必要

啱啱問左有
旺角個幾間有